成日好想喊，好想消失

覺得自己好無用，為身邊人帶好多麻煩，明明已經好努力，覺得自己永遠都係拖累人，好內疚。

呢幾日都好想喊 覺得自己好垃圾

same here

我之前都有咁諗過
但後來 不斷為自己努力 逼自己學野
去超越以前個自己
先無呢個想法

有時唔係亂咁努力
努力都要岩方向先有用

自己衰咩就學點改走佢 / 錯得最少